Apple Music 問題

想問一下點解有d歌download唔到？

係咪要成個專輯買?

因為apple冇買到首歌
可能喺itunes買先聽到

我比左apple Music月費 都係要買先有 ？

電腦嗎？ 原來係咁
即係要買隻歌 但比月費就無 ？

Apple Music 同 iTunes Store 拆帳唔同
有時 Apple Music 未必齊晒成張碟

原來係咁 唔該晒咁多位巴打
如果我想聽就要係電腦itunes 買？

iPhone 裡面iTunes store 都買到

日文歌apple music聽到唔知有冇10%

有無好介紹

line music咪又係咁上下
Spotify 就最撚垃圾仲話想打入日本市場
有時同一隻專輯都遲人半個月先上
其實日本發行商唔興d歌擺上去俾你月費聽想你買cd或者上網買斷

不過最少日版Apple music 可以聽中文歌
中文歌好少玩鎖國
香港版有數日版都有

好似kkbox最多日文歌?